畀著我就即賣山狗去中超賺返筆啦😑

一家便宜三家著💪🏼

樓主五毛

牙達叫人投共

樓主少有講得好

關左啦個轉會窗